[BNO撚入，極重要要記低]有一批民間社會團體正準備幫助香港人融入英國社會

thank you